如果洛賓拎到世杯 佢算唔算球王級?

可惜單刀比卡斯拿斯救到
10年贏到應該都係球王級